iOS/ iPadOS「標示工具遮資料正確用法

成日都有啲用咗iOS/ iPadOS嘅「標示Markup」工具去遮資料但俾人較下曝光 亮度之類嘅設定show 返啲字出嚟
例如：
Apple Pay 八達通死左ser?

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

「標示Markup」工具有三種筆，分別係鋼筆 、螢光筆、鉛筆
相信有唔少人會貪方便用粗啲嘅黑色螢光筆去遮資料，不過用過highlighter嘅都知highlighter係透明㗎啦
有啲人會話有iOS/ iPadOS「個marker係透明」，其實只係你揀錯咗螢光筆

鋼筆係實色，所以想遮資料係應該用鋼色，唔係螢光筆
而鋼筆嘅粗幼都有得較

用咗鋼筆就算一下就遮到字，點較都唔到

屌你幅圖掉轉咗

今次真係用家問題

長知識

麻煩置頂，重點係㩒多下枝筆就可以較粗幼度。

到底有幾多智障唔知道highlighter 係透明㗎